Sollicitatie Website


Description:	This was my very first website and also the first code that i ever wrote.

Objective:	Toon aan dat je in twee weken met behulp van een professionele werkomgeving
		een website kunt realiseren en beschikbaar stellen en op een professionele 
		manier kunt presenteren.